居港外籍瑞典人：「我付給他薪水了, 我想問他為何堵住條路不給我過?」

中共:我給他們更多薪水

以為又係洋五毛

首先佢係中國人

啲奴才係唔明
納稅人>正苦>狗
呢個文明社會概念

稅? 保護費?